[SDCC] Marvel's INHUMANS 新預告

better

too late我睇雷神個頭仲好睇啦

一見到 Ramsay 就諗起佢 GOT 有幾仆街

比上一條好太多

造型呢啲 睇睇吓就會慣

第一條太差

。

當年佢係supernatural做女神個集 真係正到升天